政府intern好難入

In左三次
三次都冇收我
政府其實想要咩人???

揀中就1次, 主要係QUOTA少..

yr2 or below就冇

學校保薦你會好過自己報黎in
R下大學dept refer你好過

Same又多人爭

請個啲全部有大學或自己faculty/ department referral

啲人成日話好易入
次次in完覺得好好都冇
ff得太多😢